[title: la principessa sul pisello]

Cara Principessa,

in questo pomeriggio noioso una proposta per la sua graziosa persona mi è soggiunta alla mente.  

Mi perdonerà l'ardire ma, non la potrei mettere sul pisello?  

La prego di volermi perdonare, sa mi costa dirlo e non vorrei essere troppo esposto. Le spiego tosto la dinamica del progetto che poi se vorrà, potrà abbracciare o rifiutare a suo unico insindacabile giudizio.

Lei dovrebbe farsi trovare in succinto abbigliamento e distesa sul letto.

Le porgerò inchino al mio arrivo e trarrò meco tè e dolcetti. Mi siederò accanto e lei per gradire dovrà allargare leggermente le gambe. Assaporando il marzapane con una mano, poserò l'altra sul suo dolcetto titillandolo dolcemente.  
Le toglierò le briciole dal seno con un bacio, indugiando qualche tempo sul capezzolo. Quello che basta, solo il giusto da ergerlo. 

Mi dovrebbe agevolare nell'entrata, flettendo il bacino un po' in avanti. Se vuole potrà anche sospirare che un buon suono mai non guasta.

Se poi avrà la compiacenza di voltarsi accomodandosi in posizione prona sulla pila di cuscini, le potrò apporre vari baci al suo didietro. Mi permetterò quindi di inumidirla bene, indugiando anche nella sua adorabile _terra di mezzo_; quel piccolo confine tra le sue sublimi fessure.

Si lasci andare e chiuda gli occhi.

Non si turbi quando le spingerò la lingua un po' dentro che è solo per saggiare la sua morbidezza. Non si ritiri, ora le dico un segreto.  
Dovrebbe spingere un poco e mi scusi la sfrontatezza, come fa la mattina alla toilette. Il restio anello a tal guisa tenderà così a cedere sporgendosi in avanti.
Vedrà che quando con un dito nel suo centro appoggerò, sarà il solo smettere di farlo ad accoglierlo dentro.

Ops! Vede come è stato facile? Suvvia! Adesso proviamo di nuovo. Spinga... due adesso. Oh! Lei è fantastica, ha una predisposizione naturale. Se mi permette adesso avrei con me un oggetto, l'ho fatto con le mie mani ed è proprio per lei. Su! Spinga di nuovo.

Ecco, è entrato. Facile vero? Lo tenga pure.

Le vorrei dare un casto bacio a questo punto, sulla fronte. Sulle labbra non mi permetterei mai, a meno che non me lo chieda lei.

Se si volesse alzare adesso e camminare, sentirebbe l'oggetto muoversi dentro. Ancheggi un po', come consiglio. Vada verso la porta e ritorni gattonando.  
L'aspetterò seduto sul letto e mi prenderò la libertà di togliermi i pantaloni per liberarmi e non si stupisca se al ritorno, mi troverà erto.

In suo onore il mio sull'attenti l'aspetterà come una bandiera all'asta il suo generale. Deve almeno porgergli ora il bacio del tenente, ma la prego di non ammainarlo così.

Potrà dopo venire a sedersi come dire, a cappuccio. Lo afferri saldamente con la sua dolce mano e lo indirizzi teco alla sua cavità rimasta libera.
Si sieda ordunque più comoda sul pisello, poi potrà ancheggiare a volontà.

Sperando di non essere stato troppo indiscreto,

Suo Devoto [m]







